Marja Mihailowa kaebab Awsei Fadejew peale, se olla temma akna kiwwiga sissewissanud 6. ruutuda raamiga, 2. rubla kahju.
Awsei Fadejew wabbandab enast, et temma polle kaebaja akkent mitte sissewissanud, ta olla sel ööl rahhulikult koddu olnud.
Semen Stepanow ei tea keddagi tunnistada
Moisei Perfiljew Koserow ei tahha sest asjast ka keddagi teada.
Awsei Fadejewi on Marja Mihailowa isse ärratunnud.
Kohhus moistis:
Marja Mihailowa kaebduse tühja
/: Otsus kulutud sel 19. Nowembril c. Tallorahwa seaduse raamato §§ 772 ja 773. juhhatusel. :/
Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "Tawet Kook, "
